以前喺地鐵睇連登硬係有少少避忌

因為硬係覺得有人會標籤自己係死毒撚

但今時今日...我好proud of自己係連登仔 比人見到自己睇連登 係光榮！！

依家勁多阿叔上

我都係
依家係街見到廢佬上藍絲fb/YouTube 真係好鄙視

我係好早已上既阿叔

支持全年齡層connect
有咩事一齊討論

連我公司嘅師奶靚姐都上 仲走來update我最新動向

我諗住睇撐政府撐警嘅人講乜先睇連登

平時就係香討baby kingdom講返畀佢哋聽你班撐警撚講乜

估唔到而家撐警啲連登仔都proud

我長期都睇 冇就主

噏乜撚

香港 勝在有連登

由高登玩到嚟連登
由睇吓av交換吓黑鮑相
到而家咁多人出嚟爭取五大訴求

睇住每一個人成長
真係好感動

愛國愛黨論壇都好proud

睇到變埋呀叔

為各位連登仔推一下